返lab

Lab sales 好唔好做？softline
做幾年人工咩水平？

狗也不屌

sales有咁差咩..
我知d technician 好差...
最近有人叫我in,想睇睇好唔好撈先決定去唔去..
而家翻緊份工都好穩定...人工都ok

Push